[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

見到好多報道都對現場某一種生物以「便衣」、「便衣警員」稱呼，但根據公開資料警察通例講明便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。，而現場某一種生物都沒有出示委任證, 所以希望大家一齊要求記協出更正，唔好誤導香港人，白白擔心「襲警」唔救人，要求更正為「疑似冒警」、「武裝分子」稱呼。
另外根據警藍會報告，香港係無「蓄龍」制服，及香港警察無公開指引提及修改制服，所以對任何穿著相似警察制服人士，包括口罩面罩反光貼都不應該用「警察」「防暴」等稱呼。

So99y, 1999, 希望有手足幫手執執

記者協會
如有任何查詢，歡迎聯絡本會。
地址 : 香港灣仔駱克道348-350 號 恒發商業大廈15樓A座
電話 : (852) 2591 0692
傳真 : (852) 2572 7329
電郵 : hkja@hkja.org.hk
Facebook :
Twitter :

你1999 就唔好衝出黎啦

大家幫幫手推

另外唔好理五毛，等佢無糧出無錢買口罩，幫佢加入大陸20%失業率到

推，正名好重要，狗唔跟規矩就唔應該比佢有正當性

係，之後可能上庭都有用

叫佢地用疑似冒警就應該無可能
用疑似警員，自稱警員或武裝分子應該有d 希望

最緊要有改，唔好再一下定左係便衣
希望改到風向